Readme.txt


●サンプルファイルについて

　本ファイルには、ソフトバンク クリエイティブ株式会社より刊行される書籍『Unity4入門』内で掲載したサンプルプロジェクトならびに、関連ファイルが収録されています。

　書籍の内容ならびに各サンプル、サンプル内で使用する画像データは、すべて著作権法上の保護を受けています。書籍の内容ならびにサンプルやデータの全部または一部を無断で複写・複製・転載することは法律によって禁じられています。

　各サンプルは著作者に著作権がありますが、プロジェクトならびにプログラムに関しては、改変して使用することが著作権者によって許可されています。ただし、掲載されたままのサンプルを許可なく複写・複製・転載することはできません。

　本ファイル内のサンプルは、使用者の責任においてご使用してください。サンプルの使用にあたって生じた障害について、著作者・出版社(ソフトバンク クリエイティブ株式会社)はいっさい責任を負うものではありません。


●サンプルファイルの構成

　サンプルファイルは、以下のような構成になっております。

｢Chapter3｣フォルダ
　・｢Chapter 3 Game｣：サンプルプロジェクト
　・｢Script｣        ：スクリプトファイル
　・｢Text」         ：スクリプトのテキスト
｢Chapter4｣
　・｢Chapter 4 Game｣：サンプルプロジェクト
　・｢Script｣        ：スクリプトファイル
　・｢Text」         ：スクリプトのテキスト
｢Chapter5｣
　・｢Chapter 5 Game｣：サンプルプロジェクト
　・｢Script｣        ：スクリプトファイル
　・｢Text」         ：スクリプトのテキスト
　・｢niwatori.unitypackage｣：キャラクターのパッケージファイル
｢Chapter6｣
　・｢Chapter 6 Game｣：サンプルのプロジェクトフォルダ
　・｢Script｣        ：スクリプトファイル
　・｢Text」         ：スクリプトのテキスト
｢Chapter7｣
　・｢Chapter 7 Game｣：サンプルのプロジェクトフォルダ
　・｢Script｣        ：スクリプトファイル
　・｢Text」         ：スクリプトのテキスト

｢Chapter x Game｣フォルダは、各章で詳解したサンプルのプロジェクトフォルダです。
｢Script｣フォルダには、各章で作成したスクリプト(.js)が収録されています。
｢Text｣フォルダには、スクリプトをテキスト形式(.txt)で保存したものが収録されています。
｢niwatori.unitypackage｣は、本書Chapter5で使用したキャラクターの3Dモデルのパッケージです。
｢Chapter7｣フォルダに収録した｢Chapter 7 Game｣は、｢Chapter 6 Game｣に本書Chapter7で解説した機能を追加したものです。

　サンプルファイルはzip形式で圧縮されております。圧縮されたフォルダ構成のままローカル環境に展開し、ご使用ください。
　配布されたサンプルと本書内に掲載されたサンプルで異なる箇所がある場合がありますが、動作などには問題がありません。


●コンピュータウィルスについて

　本ファイルに収録したファイル群は、製作関係者による厳密なウィルスチェックを行っております。しかし、それをもってウィルスの不存在を保証するものではありません。各自ウィルスチェックを行い、安全性を確かめることをおすすめします。

　すでにウィルスに冒されたコンピュータに本ファイルをコピーした場合、コピーしたファイルもウィルスに冒されてしまう可能性があります。これについては、製作関係者の責任の及ぶところではありません。
